[開心樂園餐] 利物浦 對 賀芬咸

俾埋條命你好冇呀死疤狗?